OU有冇地方係24小時開放？

OU有冇地方係24小時開放？謝

大門

冇

樓主Aim嘅野係咪同我地唔同？

入OU溫乜撚書？

鯨魚唔係魚呀

真心想問

MC canteen 對出樓梯落一層
果度24小時開放有冷氣有電腦
Exam period 自修室都係開24